係九龍想食pizza 可以去邊間

搵左好耐都搵唔到有邊間黃
感謝大家

Pizza box

深水埗 堤諾比薩

利申 未食過

between 順便要屌下你, 用和你EAT 揀意大利菜都出左幾廿間, 好好善用手足既成果啦

趣意廚

流晒口水

尋晚食咗, 唔錯喎
個莓果甜星正到

黃店？

黃 同賞茶同一個老闆 真心好食

尋晚仲食咗個牛油果薄批 , 唔錯
會再幫襯

比你講完我都好想去試下, 你尋日去使唔使排?